［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

請用少少時間睇哂佢，真係冇時間就睇紅色字。

大家都知近期藍絲文宣實力直線飆升 KOL100計劃的威脅迫在眉睫 段段抹黑我地既片都有十萬八萬甚至四五十萬點擊 大部分都係like 我地黃營都有責任，一定要諗點反擊。

-新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，難以生存，更是要走會員制。

試問，你忽然尊重的傳媒工作者，要怎樣謀生？
半年來，愈見惡化。議題被網民的壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。 所以，請改變自己，改變習慣。 注意，以下說話一定很難聽，但極為重要。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理/保持一定距離。
3. 若文宣大台的內容只是盜取的內容，不轉發，只轉發原創者的內容。
4. 貼報道上討論區/文宣大台，只取少量內容，貼link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。
5.假消息/炒車文一直是傷害我地最大的武器 尢其是一大堆的超級陰媒論 信不信由你。
6.每人都有責任去留言正確資訊、駁斥藍絲的歪理，不要認為無用無必要理。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，增進知識、建立獨立思考，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

認同既幫手一齊推

利申：改編自terry_yeung_blog

以上內容會令某部分文宣大台不滿 但留意 只要貼返原創link 就冇問題了

內容農場文請以後一律無視

雖然往往最吸晴就係農場文

推一

推二

推三

而家喺屋企 又要抗疫未能上街抗爭 就要打好文宣

而家唔打好文宣戰線 疫情完左就冇足夠力量重新上街抗爭

推四

推

推六

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

Ching 2推 thx

Push

831

721！

929

101

1111

tui

推，一齊做！！

幫手推

推 但印象中吸睛係支那term

咁廣東話點講好

純粹吸引？

搶眼，引人注目

再推

Ok搶眼

推極都上唔到

一

二

三

四

推唔起

Pushhhhhhh

Psuh

其實p牌係咪推唔到 認真問冇惡意

見啲人話自己p推唔到

係 推唔到

不過多啲comments拉長個po就有多啲機會上熱門

你知唔知幾時會甩p

Pushhhhh

Pish

而家基本上每日Twitter 推文
推post
睇黃tuber

無錯 twitter都要做

每個人都要做鍵盤戰士

Home office可以全職轉做打手

推啊

謝師兄

記住睇之外仲要CLS

Pushhhhhh

唔知道

等連登Operators 決定

打手系統啟動

推推推

推，真係要小心content farm

無錯

次次啲人見到就好興奮

抄

push

P pish

心

幫你推
[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

多謝ching

為改善連登風氣出一分力

支持

香港獨立，唯一出路

努力

不如改 沒有普選 唯有獨立？

推左一朝早 認真文通常冇人理

你可以將啲紅字整做文宣圖
打一堆字啲人唔睇架

上熱門啊

Oh係啵

可惜推左咁耐

推上熱門

過一排再開新post啦 時機未到

靚女幫手推一推

其實有幾個人長期推應該上到熱門？

可能3個人一直推3分鐘

羅

我未試過推得上

求幫推

仲未上到熱門

721 831

929 101

認同

同意! 成日share content farm啲假新聞同藍屍share港人講地無分别

大隻仔推大力啲

冇錯 對家可以玩 我地玩唔起

上熱門未

推啊唷

謝大隻仔

我推

幫推

p

Ching好堅持 下次見到你文一定幫你推

求幫推 謝

唔洗

謝 求幫推

求推

推起佢

推個靚推

量

#y

推!!

要正面

推 不嬲都咁做

最緊要人有事

同意

721 831 101 1111

好同意呀頂

幫推幾下
好努力spread正確文宣但個個都開緊香檳 但都理解大家覺得對家終於有報應
但我地嘅目標根本未達成

#yu

p牌路過幫推

係農場文係標題吸睛
Btw有冇內容農場website 整合想blk曬先

推
但對香港人黎講太難

用推一推

巴打好文

P牌推唔到……都推一下

武肺係大好機會，唔好錯過

推多幾下

推下推下

P

推～～～～～

目標清析有理據
有行動指引
好文

pish

Gogogo

推呀！

反主線喇
18區文宣組起動

Yes文宣好重要
柒婆抗疫呢單野攪到民怨四起
我地要咬住唔放煲大佢
唔好俾佢派錢過骨

推 依家既熱門

謝 繼續推

冇錯 儲返力量

咪係

推 要改

尋日推得多突然被禁言

原來會俾人禁言

其實根本好多兒登仔掛住比5毛帶風向
一味內鬥鳩屌
行動post推唔上熱門
Twitter YouTube IG TVB 戰線
完全打得唔夠起

道火去曬笑埋對家柒野而唔係行動度
比返d行動力得唔得

話我發言過多 影響乜乜原則

真 所以我地要努力啲帶返啱風向

改自 terry_young既 尊重知識版權

wywous

咁都幾難推得起

可能我真係推得太多

試下打多啲字 唔知有冇關係

推1

推2

推3

推4

推5

認同，請各手足一同努力

推6

冇錯

二推

三推

四推

好想有得比埋like

可惜

係咪冇得甩p

遲過6月申請ac好似未有得甩

Sad

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

次次開心完一,兩日就總係有人開POST問
[開心完未? / 慶祝完未? / 場仗嬴左? etc...]

開心下唔撚得架咩 on9

攞

推推

好慘 一世p牌 仲要冇得推

Ching多謝你p牌都咁有心
你可以share呢篇野出去

我知 所以我冇話有問題
而係熱門太誇張被洗哂版 同埋開心兩三日好啦 認真做返野

重點：

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate （只限非道共媒體&黃營媒體） 同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定

4.獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

非親共媒體*

非道共 係咪打錯字

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

係

慘慘 睇黎要開新po改埋名啦

重點：

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體） 同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

一陣比人話文盲 道我老母

721831101

ok

推 文宣好重要

好 有keep住貼文宣

加油 記得文宣之餘要尊重同撐返黃媒

加油 小心安全

pushhhh

香港獨立

沒有普選 唯有獨立

唯一出路

Push!!

可唔可以唔好比沉？

我都想

謝巴打

up

好

真，依家睇完標題會睇左條link 先

謝巴打幫推

然後入面一係唔關事一係完全冇證據得個9up/咩咩咩網上流傳

多數都唔會撳入去睇

推

正經野 快推

推下先

不了

Tui

Pushhhh

盡做啦 10萬9樣野好難做得晒

LM

點解啊巴打

(YouTube戰線) 跪求訂閱 我哋係專訪問黃店既Yellowland HK(2)

手足幫幫忙得唔得

推！

Lm

推
14年心灰意冷 覺得香港無得救 做港豬算
但今次我唔撚會放棄
即使得返我一個 我都會反抗到底！

光復香港 時代革命

講得好 幫你推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

新post 求幫推

冇錯

新post求推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

agree so simple

幫推新post

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

光復香港

幫推先

求幫推新post

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

Ching 求幫推新post

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推多次

推我新post
Pin左

推新post吖
Pin左

pushhhhh

開左新post 推佢

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

推完再推

一日一推

Up